[逆思考]有冇方法儲起啲瑩光粉然後hi去啲藍屍廢老身？

班仆街應該成日去大陸

過關嗰陣俾人發現到就

YOU JUMP
I JUMP!

去集會時開張膠枱布冚頭
裝曬啲螢光粉底應該係淨返啲 碎粉

好提議

Good idea

召喚art撚科學撚

有咩用呀
一個後生一個廢老你估佢地搞邊個？

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

都有後生藍屍

推

呢幾日咁鬼大風 就算無去過添馬/遮打都會中粉啦
唔洗諗咁多 現在大部分香港人都會發紫光

老都有銀髪嗰班

屈到人人自危